恥笑美斯同牙朗

屌你 成日笑佢兩個 好心就唔好咁無聊
試問歷史上有邊個可以做到佢兩個咁 年年入咁多波
鬥足成10年有多
睇返新一代 戴巴拿 尼馬 基沙文 係勁 但完全冇佢兩個個種級數
好好珍惜佢地兩個 相信好難再出到d咁既人

你阿媽係男人？